覺唔覺得用職業去分黃藍既連登仔好可笑？

地盤就一定藍
飲食又藍
的士又藍
有無咩職業係一定黃？

好多手足都係做飲食喎

foodpanda 班賤種外賣師咪黃

吓，個日個收銀啊姐鬧手足喎
藍店黎 FCED

咪就係 唔應該用職業分架
冇一定黃嘅職業 但有一定藍嘅職業
例如：特首、三司

廢青最黃

用黃藍去分人格既又點睇

用思想分

恐懼撚真係淺藍

等社會覺得好嚴重

有理由延期立選

二元論本身就係戆鳩
所謂藍黃本身就只係政權為左更容易 有效去管理群眾而推廣

另外開post la
見到d地盤佬係街食飯
連登仔:地盤9成藍絲，抵撚死 唔值得可憐

呢個地盤公會實係藍啦屌

.

我睇唔到喎

黨鐵前線好黃?

代答 "職工盟暗共"